[史詩][同人]周公Online

歡迎各位玩家來到周公online－這一個曠古絕今的夢幻戰場。

每個人嘅心目中都會有一個願望，但係現實之中有無機會實現？宜家就有一個機會－加入周公Online啦！用你嘅努力去實現你心中嘅願望吧！ 不論你是什麼年代、背景都可以參加！只要你願意！

以下是遊戲玩法和規則，請各位玩家注意：
1.遊戲將會分成紅、黑兩大陣營對抗，紅、黑兩軍各有一位主帥／將軍。

2.雙方的主帥／將軍都可以命令自己的部下，並帶領自己的部下迎向勝利。而雙方的玩家都要服從己方的主帥／將軍。

3.雙方玩家只要互相擊殺對方的主帥／將軍（即將軍無棋）就視為勝利。

4.雙方玩家一定要保護己方的主帥／將軍，若己方的主帥／將軍被對方玩家擊殺則為戰敗。

5.在本遊戲中，各種傷害都可以經由食物來治療。治療的程度視乎食物的等級而定。而精神力／體力則可以由飲品補充，補充程度亦要視乎飲品的等級而定。

6.遊戲內的語言系統為粵語。

7.本遊戲設有TK（隊友傷害）模式。

遊戲正式開始！祝各位帶著自己的願望而來的玩家們武運昌隆！

周公Online－序幕

「歡迎大家黎到周公Online—呢個盛大嘅戰場！」一道充滿喜感的男聲傳遍一座浮在星海虛空之中的巨大平台。而平台上一群來自不同次元、時空、種族的人都聚集在一道高聳的拱門前。

「遊戲規則以及首要任務我相信大家已經睇過晒、check過晒架喇！仲有最後十五秒傳送門就會啟動，請問每一位帶住願望嘅勇士們！你地準備好未！？」

眾人喊得整個空間「好」聲震天，他們體內的血猶如沸騰中了的水一樣。

「開始倒數－十、九、八、七…….」

全場人屏息以待。

「二、一－零！！！」

一道白光瞬間充斥著拱門的空隙，成百上千的玩家馬上衝入白光之中。

「去啦！各位追尋願望嘅勇士們！祝你地武運昌隆！記得一定要去拜見你地嘅主帥或者將軍先啊！！！」

遊戲嘅直播會係今晚深夜繼續進行 敬請大家到時留意收睇

順帶一提，以下為角色建創表，歡迎各位玩家加入！

姓名：

性別：

年齡：

國籍：

時代：（如唐、宋、元、明、清等）

種族：（如人族、半獸人、精靈、外星人等）

性格：

一般技能：（如手工藝、游泳等）

技能：

背景：

願望：

陣營：（紅、黑）

又黎？

姓名： 春特成

性別： 男

年齡： 28

國籍： 香港

時代：202x年

種族：血族

性格： 原人格怕事、有小聰明；第二人格兇狠、果斷、勇武

一般技能：偷窺、偷竊

技能： 吸血強化、催眠、快速復原、敏捷、血化武器

背景： 吸血鬼貴族私生子，因為多年被排擠、欺凌引致雙重人格

願望： 得到其他人尊重

陣營：紅

姓名： 小埋

性別： 女

年齡： 18

國籍： 日本

時代：現代

種族：人類

性格： 又pure又true

一般技能：人見人愛

技能： 喊

背景： 可愛學生妹 宅女

願望： 唔洗做 日日訓覺打機

陣營：黑

姓名： 商聖仁

性別： 雙性

年齡： 25

國籍： 蒙古

時代：元

種族：1/4 人類，1/4外星人，1/2 狗

性格： 隨和忠心，見利忘義，兩性平等，女權主義，大男人

一般技能：跳舞、畫畫、飲酒、食煙、性能力強，蒙古摔跤融入性愛之中

技能：
讓人熱血沸騰、慾火焚身的注視：只要被他（她）盯住，就會不受控制的想要交配
性愛死神：舉凡與他（她）進行性交的對像，在完事後將會失去靈魂

背景： 公公是外星人，婆婆是人類，母親是金毛尋回犬

願望： 離開地狗，去到公公的故鄉——性星

陣營：先黑後紅

聽日深夜？

尾已爛

破紀錄

唔好意思咁多位前晚腸胃炎 岩岩出番醫院

而家努力中

第一章：開戰時刻（紅軍篇）

1.起點

「歡迎各位紅軍嘅玩家嚟到《周公Online》呢個盛大嘅戰場。」

直到一把女聲突然響起，艾倫便停下腳步。

那把女聲繼續開口說道：「大家宜家所身處嘅地方係金紫荊廣場，位於你地正前方嘅建築物就係紅軍嘅起手基地香港會議展覽中心。而你地紅軍嘅主帥大人就係展覽廳5BC度等緊大家，請各位紅軍玩家盡快前往。最後提醒大家嘅係你地已經踏入左戰區，請做好作戰準備。」

自此之後，女聲再也沒有發言。

所有紅軍玩家都跟隨指示朝基地進發。當他們進入基地後，很快便找到「展覽廳5BC」的所在位置。

當紅軍玩家們都安坐下來後，場內的燈光突然熄滅，只留下一道燈光照射著演講台。一個男人從紅色的布幕後走出來，拿著麥克風對台下眾人打招呼說：「大家好，我叫做Rick，係你地嘅主帥。」

眾人當下第一個反應，就是驚訝。他們沒想到居然會由一位容貌滄桑的中年男人來統領自己。只要看到他滿臉的鬍渣以及那似是很久都沒有打理過的卷短髮，就不禁聯想起街邊的流浪漢。

「我諗大家都清楚呢次係一場真正嘅戰爭，由呢刻起你地已經係一個軍人，所以係打之前一定要講清楚晒所有軍規。」

瑞克吸了一口氣後說：「第一，我地宜家完全唔知道出面咩情況，所以全部人暫時都要留守係大營入面真到我另有通知為止。第二，無論有咩事都好都要同我講。第三，散會之後一定要睇實所有出入口，唔好俾唔係我地軍嘅人出入。第四，嚴禁同隊內鬥。請問大家仲有無其他問題？」

台下的人們開始議論紛紛，當中有人舉手發言。

瑞克很快便注意到他：「請問你點稱呼？」

「你好啊，主帥大人。我叫做出木杉英才，我好多謝主帥大人你俾我一個發表意見嘅機會....我認為嚟到呢個陌生嘅地方，當務之急係要搞清楚呢度嘅情況，以作長遠計劃。」

「嗯…好提議，仲有無其他意見？」

「如果遲下有偵察隊嘅話我第一個加入。」

瑞克望向那名正在舉手發言的男人，第一眼就注意到他身上那美軍M-1943夏季作戰服以及頭部的莫霍克髮型。

「當兵嘅？請問點稱呼？」

那男人點點頭，答道：「約翰.羅巴克－美國海軍陸戰隊第1師、B連中士。叫我Roebuck就得架喇。」

「好多謝Roebuck你嘅勇氣！仲有其他？如果無嘅話就暫時散會。」

於是十秒過後，正當瑞克準備宣佈解散時，艾倫突然躍起身來並且大聲高呼：「我都會加入！」

「好多謝你嘅勇氣，你叫做？」

「艾倫.耶格爾！嚟自瑪利亞之牆南部嘅希甘西納區！」

「多謝你艾倫，不過下次可以早啲出聲。」瑞克頓了一頓，續道：「散會之後，所有想加入偵察隊嘅人都嚟到台前搵我。」

在瑞克宣佈解散後，有部份紅軍玩家響應瑞克之言去到台前。

「好多謝你地嘅勇敢，除咗Roebuck同艾倫之外，其他人都介紹下自己。」

「末將名叫雲大軍，大明東宮都尉！自幼勤習十八般武藝同熟讀兵法，故此行軍打仗嘅事儘管交俾末將！」

「叫我達叔就得喇！放心，有我係度你一定easy爆機！」

「我叫曉楓，圍毆隻揪絕對無問題。」

「錫法斯，曾經係一位騎士。」

「史佛貴，話知對家係啲咩，我都照樣一拳必殺！」

「我叫呀墳！係《周公Online》嘅忠實粉絲！最叻係用影嚟同人打交！就算要我上刀山定落油鑊都無問題！」呀墳更主動伸手與瑞克握手。

「阿希，軍人。」

「在下武德夠，係獸人軍隊既副隊長，同大軍先生一樣，行軍打仗絕無問題。」

「我係渦卷鳴門！係嚟自木之葉忍村嘅忍者！」

「我個名叫做愛德華.艾力克，係一位國家鍊金術師，」

「我叫米詠，係一個見習女巫。」

「我叫阿龍，功夫佬一個。」

瑞克以一副充滿期望的目光掃視眼前的十四名部下，臉露笑容說：「好好準備下，我地陣間就出發。」

雖然部份人心裡感到突然，但還是聽從瑞克的指示坐下來休息。

在一片沉默之中，阿墳打開話匣子：「Hello everybody，說話大家就嚟一齊並肩作戰，不如大家趁呢個機會講出自己嘅願望，互相了解下！我嘅願望就係可24小時咁玩呢個遊戲啦、變成幪面超人啦、覺醒超能力啦同埋喪屍危機爆發之類....總之係可以人生變得有趣啦！咁你地呢？」

眾人聽完阿墳這一番話後，都因為感到突然而不知如何回應。

「我嘅願望就係成為火影！而且仲要係超越歷代火影嘅火影！」唯獨是鳴門回應阿墳的說話。

「將所有巨人一隻不漏咁殺死晒！」眾人見艾倫也回應阿墳時，於是相繼加入。

「我緊係想德國佬、日本仔同埋意大利佬快撚啲投降，之後番去加州娶老婆。」Roebuck望向手上的湯普森衝鋒槍並且拍了它一下。

「我就想有個了解我既女朋友！同埋....可以成為重要既人物！」曉楓顯得有點羞澀。

「可以保護到身邊所有嘅人。」米詠臉上露出堅定的笑容。

「阻止無辜嘅人被殺，同埋追番果一個已經離開左嘅『佢』....然後同『佢』一齊過平靜嘅生活。」錫法斯的眼神彷彿在訴說一個漫長的故事。

「你達叔我就緊係導人向善啦。」

「末將就希望可以同二弟、三弟重返大明，繼續輔助太子殿下！」大軍在言辭間透露其一腔的熱血。

「扶我地獸人嘅領袖做國王。」武德夠拍拍胸口，一副信誓旦旦的樣子。

「只求一敗！」身材高大的史佛貴緊握青筋暴出的拳頭，傲視眾人。

「搵到賢者之石，恢復我同細佬嘅身體。」愛德華在眾人前展示了他那金屬製的右手。

「送晒全宇宙嘅仆街落地獄。」

「搵番20年嚟嘅記憶。」

當所有人都分享了自己的願望後，阿墳便問：「咁主帥大人你呢？你又有咩願望啊？」

「唔.....講出嚟之後會係一個爛gag。」

「點會呢？得嚟呢度嘅人都一定係英雄好漢，而英雄好漢嘅願望都係一個偉大嘅願望！主帥大人你即管講出嚟啦！」

在阿墳再次鼓勵下，瑞克深呼吸一口後便說：「我希望…當我番到去現實世界之後， 所以嘅喪屍消失晒就得㗎喇。」

「吓！？你果度有喪屍㗎！正啊！可唔可以帶埋我去你個世界度啊？到時我地一齊拍爛檔拯救人類啊！」

瑞克忽然變了臉色，說：「千祈唔好！我唔想你成世有陰影。因為你到時會發現咁嘅世界絕對唔過癮，亦都唔有趣。」

瑞克的嚴肅令眾人不敢發言。

「大家抖下啦，我地陣間大把野要做。」

眾人在瑞克的指示下休息了大約十分鐘左右，便被瑞克召集起來。

「我地宜家要出去調查喇，大家做好心理準備。」

瑞克握緊腰間的柯爾特蟒蛇左輪手槍，而眾人亦都準備好手上的武器或是鬆好筋骨。

「行。」

瑞克一行十五人離開展覽廳經由電梯離開基地，沿途的紅軍玩家紛紛夾道歡送，並且送上祝福。

有兩名紅軍玩家更加親自為偵察隊打開大門。

「我已經聞到戰爭嘅氣息喇...主帥大人，俾我打頭陣啦。」

瑞克答允，於是武德夠操起巨斧走在隊伍的最前方。

待續

祝大家新年快樂~2018年充滿歡樂~

我以為講瞓覺會周公嗰隻周公online

其實係靈感來源嚟

只不過係我加埋少少個人創作落去

姓名： 凌虛

性別： 男

年齡： 2 億

國籍： 無

時代：上古

種族：神

性格： 冷血不仁

一般技能：

技能： 左手執一柄黑色武士刀，可以反彈或吸收所有攻擊或物件；右手一柄紫黑魔刀，可以釋放強大的紫色刀氣，連空間也能擊碎；雙眼為神眼，可以預知對手之後的動作

背景： 原為上古神族，但其強大的力量為族人所懼，並設計謀害，凌渡虛得知奸謀後，一夜之間將大部分族人殺死。後逃至凡間，遇見了一位凡人少女 - 若水，兩人情投意合，雙雙隱居。但若水的美貌卻招來另一位住在旁邊的少女妒忌，有一日那位少女趁凌渡虛不在，聯同四五位大漢闖進凌渡虛的家裡，將若水輪姦再虐殺。凌渡虛回家後，看見心愛的妻子慘死，於是立即去找那位少女報復，以牙還牙，將對方先姦後殺。其後，凌渡虛四處漂泊，尋找傳說中的還靈石復活若水。

願望： 復活愛妻

陣營：黑

一般技能：精通所有武術及兵器

姓名： 傑克-希

性別： 男

年齡： 18

國籍： 香港

時代：2017

種族：不節不扣死基佬

性格： 淫賤 懶 中意男人 喜歡大丁

一般技能：廢 0作用 但見到男人 會全身變硬（包括賓周）絕對防禦

技能： 只要見到愈靚仔既男人 佢全身硬度就會因靚仔程度而改變 骨頭>鋼鐵>鑽石
而賓周會因見到靚仔既男人而變得愈長愈硬
鑽石形態會變成獨角獸 🦄️ 攻擊9999

背景： 一個平平無奇嘅中學生 因為有一次去公廁俾基佬插屎忽 自此對男人產生興趣 有一日佢重遊故地發現一個男人插緊其他人屎忽 佢發現就係當日插佢既人 而果位男人比人發現左之後急急離開 因此傑克-希念念不忘 所以就踏上追尋佢之路 希望有一日可以插返個屎忽

願望： 插佢屎忽 同佢69 做愛

陣營：紅黑紅紅黑

我屌你老母啦爛尾狗 出左3年無一個故完到

2.動亂

瑞克他們由基地開始，沿著大馬路走了大約二十分鐘的路。

「一隻鬼影都唔見。」

曉楓掃視著一片死寂、垃圾四散的街道。

「千祈唔咁諗....敵人往往都係喺你最估唔到嘅時候衝出嚟....」

羅巴克瞄準四周，就連一刻細微的位置都是他的目標。

米詠剛好撿到一份在臉前飄過的報紙。

「大家快啲過嚟睇下！」

所有人迅速圍在米詠的身邊。

「『黃絲暴徒暴力佔中，衝擊政總與警衝突』.....」

瑞克皺著眉頭分析道：「大家打醒十二分精神！陣間可能會有槍戰！」

眾人馬上進入了戰鬥狀態，唯獨是希一人仍然保持放鬆。

「你做咩仲咁輕鬆啊！？宜家打陣仗喎！」

「大家定啲嚟...宜家未有人住....」

「宜家未有人姐！唔等如－」

阿龍還未說完下半句就突然有一種噁心的感覺，接著便跪地嘔吐。

「定啲嚟，佢只不過係心情緊張得濟，導致心理性嘔吐姐。」

希由隊伍的最左方走到最右方，並且把手按在阿龍的腹部：「嚟一劑就無事喇。」

一道淺藍色的光芒在阿龍的腹部閃了一下，阿龍就停止嘔吐，原本扭曲的臉容亦漸漸回復正常。

「What the fuck....你到底係咩料啊？」

「呢樣野遲啲先答你，我哋需要你嘅湯普森瞄住周圍。」說著，希便返回自己的位置。

毫無疑問，眾人皆被希剛才的表現震撼了內心。

「睇嚟今次有補師喎，掂啦今次！」達叔滿臉歡喜的同時，注意到不適的米詠。

「呢位女兄弟妳無野啊嘛？」

「無事...老毛病嚟姐...我無問題㗎！大家繼續行啦！」

愛德華把米詠掉在地上的報紙撿起來，細閱一番。

「夏慤道、干諾道中...Rick，我哋首先要查清楚我哋宜家身處咩街道先，因為我頭先翻睇左次呢張報紙，係內容度發現標題所提及嘅『黃絲暴徒』有成二十萬咁多！而且佢地全部都集中晒係夏慤道、干諾道中呢兩條街道上，所以我哋應該搞清楚附近所有嘅街道，費時行行下同佢地撞個正。」

這個消息所帶來的震撼，比起希所帶來的更大。

「唔撚係掛....二十萬！？仲多撚過喺硫磺島果陣時啲日本仔！？」羅巴克馬上檢查自己身上帶著的子彈以及武器。

「我哋紅軍全軍上下都只係五百人咋喎...如果班『黃絲暴徒』對我哋不懷好意嘅話，咁我哋真係身陷險境.....」

曉楓低著頭，摸著下巴思考著。

「至怕佢哋唔止係『黃絲暴徒』咁簡單啊！萬一佢哋同黑軍有佬嘅話、我哋就真係冚家拎喇！」

史佛貴之言更是引起眾人警惕。

「稟主帥大人！末將曉輕功，可以乘夜色窺探敵方，請大人批准！」

「咁我同雲先生一齊去喇，我身上有樣野叫做『立體機動裝置』，可飛上啲屋嘅頂度，同埋係啲屋之間飛嚟飛去。」

「仲有我啊！雖然我係忍術學校年年考包尾！但我都可以係啲屋頂度跳嚟跳去、飛嚟飛去㗎！」

系統表示無語

咁幾時出場

黑軍篇吧 大約係紅軍篇嘅數章之後

2.剩下嘅 容我聽日補番

因為食左藥之後真係好暈

咁我又玩

姓名： 卡爾

性別： 男

年齡： 36

國籍： 香巴拉 (Shambhala)

時代： 無從判斷

種族： 香巴拉

性格： 沉穩, 寡言, 決斷

一般技能： 鍛鍊兵器, 用鏈錘作戰

技能： 意念支配 (香巴拉種族技能,以自己站立點為中心,半徑5米嘅結界内可以任意支配,包括時間空間), 兵器附魔

背景：

「你要乖乖地等老爸回來。」

故事發生的五年前,香巴拉的結界被外界冒險者破壞,曾經神秘的藏族聖地一夜間被外族入侵搶掠。卡爾老婆艾拉當時懷孕八月,
被一位冰族入侵者刺肚而死,胎兒早產。

經過三年抗戰,香巴拉終於成功抵抗外敵,重新佈下結界,從此休養生息。卡爾父兼母職養大女兒奧莉,生活平淡而幸福,直至奧莉五歲的生日。小奧莉至娘胎帶來的冰毒毒發,器官衰竭,族中巫醫也無沒根治,只能暫時壓止病情。卡爾帶小奥莉尋求香巴拉智慧樹的幫忙。智慧樹告知他外面的世界有一種叫「永火」的晶體原石可以抵消奥莉的冰毒,但因為外界人的過度開採,純淨的「永火」已絕跡。

卡爾決定到外界尋找「永火」的足跡。在旅程途中,他得知有個遊戲叫「周公online」,奬勵是可以滿足任何願望。

「奧莉,我外出的時候要乖乖聽巫師婆婆話,知道沒?」
「知道!爸爸也要平安回家!我們勾手指尾。」
「約好了哦。」

願望： 女兒奧莉體内毒素消除,一生平安健康

陣營： 黑

瑞克看到大軍三人堅定的眼神後，便允許了他們的請求。

「一個鐘頭之後，番返嚟呢度，向我匯報！」

「遵命！」

三人各自縱身飛上會議展覽中心的頂部，教得眾人目瞪口呆。

「好喇，我哋已經無時間係度驚訝喇，即刻搵下基地周圍有無漏洞，有嘅話就諗辦法封左去。」

眾人開始行動。

在樓宇之間穿越飛躍的大軍三人，一直保持隊型，以免走散。

「嘩！呢度嘅屋真係好高啊！幾乎無咩地方可以俾我哋企係度觀察！」

「右邊，果度嘅樓房相對矮小，容易攀登。」

小隊開始往右邊前進，越過了數棟建築物後便有所發現。

「大家睇下，係人群啊！」

大軍、艾倫往鳴門所指的地方看，頓時教他們大吃一驚－如海沙般的人群聚集在一棟建築物前，他們在馬路上連營紮寨，把整條馬路的空間都佔下來。由於街上燈光明亮，三人便降落在距離己方較近、彼方較遠的建築物上，避免被發現。

「果班人手舉黃旗、又掛著黃巾，想必就係所『黃絲暴徒』！佢哋宜家正係度同其他人交戰緊。」

在行人天橋下的「黃絲暴徒」一邊高舉著黃色旗幟，一邊向著一班身穿防暴裝的警察進攻，儘管敵方在裝備上佔上了風，「黃絲暴徒」們絲毫沒有退讓的意思，反而鬥志旺盛，冒著防暴警察的催淚煙進行反攻，令戰況膠著。

「估唔到佢哋與大營嘅距離係咁近！一定要通知主帥大人，大家速回本陣！」

三人按原路折返，發現瑞克與其他同伴都不在原地。

「差啲唔記得咗主帥大人話係一個時辰之後先番嚟。」

「佢哋可能係附近掛，不如我哋搵下。」

艾倫剛想按下扳機的時候，便聽到一陣「轟隆」的聲響。

「有大炮！？」

「唔係，似係某啲物體從地下入面升上嚟咁，係土遁啊！」

「咦、大家睇下！係主帥大人佢哋！」

艾倫和鳴門一起轉向身後，見到瑞克等人在基地的大門前聚集，而基地的大門前亦被一道從地面升起的巨大白色土牆封住了。

「搞掂。」

愛德華拍拍雙手。

「哇，我哋隊咁多勁人，今次實輕鬆爆機啦！」

「達叔，說話就唔係咁講喇，話唔定黑軍嘅人同我哋一樣，都有好多奇人異士....」

背對眾人的錫法斯警戒著周圍，遠遠地看見大軍三人，說：「佢哋番嚟喇。」

眾人馬上會回，大軍將剛才所見的一切都完整地向瑞克報告。

「睇嚟情況已經超出我哋嘅預計之內....大家快啲入番基地！向所有人宣報呢件事！」

愛德華雙手合十後，蹲下身來雙掌拍地，在土牆的中間開出道門來，眾人進入基地。

「偵察隊番嚟喇！」

紅軍玩家們紛紛往瑞克等人所在處聚集。

出師不利

姓名： 卡洛特

性別： 男

年齡： 24

國籍： 香港

時代：現代

種族：魔族&人類混合

性格： 輕挑，自我中心，打架十分狂暴

一般技能： 望住比自己低lv嘅人威嚇值加一百，令對方心裏承受強大的壓力

技能： 冥炎操控(可幻化作兩支大劍和鐮刀，冥炎彈，利用冥炎增加自身肉博攻擊力等)，

召喚魔劍(施法後魔劍劍柄會浮於自身身後，魔劍劍柄會定時吸入自身極少量血氣修築劍刃，另外自身受傷後血氣亦會被吸入劍柄為魔劍修築劍刃，當劍刃達到指定長度魔劍才算召喚完成，魔劍的破壞力比幻化成的武器高很多)

血變(增加自身攻速和移速，加強第六感，增加魔劍定時吸入量以加快魔劍修築)

冥鎧•纏(冥炎幻化成黑色鬥氣纏繞在身上，令人難以看清只看到一黑色鬥氣纏身的人影，增加少量防御力)

冥鎧•附(冥炎變成魔鎧附體，防御力比冥鎧•纏高出很多)

羅生門(幻術，讓敵人看見五秒後敵人希望發生的事情，因為太強大所以一日只能用四次)

背景： 由冥王哈帝斯與人類女性所誕生的私生子，與母親在人類世界長大，痛恨哈帝斯對他們母子不聞不問

願望： 殺死哈帝斯毁滅冥界

陣營：黑

睇嚟係一個高手

係咪高手都要睇巴打你頭先知

文呢？成日開po得一篇

搞錯左人物名

「大家番返去展覽廳5BC，有重要事宣佈！」

所有紅軍玩家一傳十、十傳百，很快便完成瑞克的指令。

瑞克帶同剛才一起外出的人上台後，就向眾人宣佈他們的發現，結果恐慌就如被點燃的火藥一樣，一爆不可收拾。

「大家放心！我哋剛才已經將所有出入口都加固咗，就算佢哋想進攻都好，基地絕對頂得住。」

瑞克這番話無法令絕大部份的部下冷靜下來，教得瑞克頓時束手無策。

突然，有個男人衝到瑞克面前，說：「我有辦法。」

瑞克馬上叫部下安靜，大軍等人亦協助瑞克維持秩序。

當所有人都安靜下來，那男人便先行軍禮，後發言：「大家好，我叫做凱文.安泰，我上台嘅目的係令我軍遠離『黃絲暴徒』－就係封路分流。」

凱文頓了一下，續道：「係未清楚是敵是友嘅情況底下，保持距離係最好回應。若然是敵，我等則可拒之，將『黃絲暴徒』引向佢哋本身嘅敵人，以避一時之禍—若然是友，我哋都可以透過此舉嚟向『黃絲暴徒』展示我軍嘅實力，增加雙方合作嘅籌碼。」

「好多謝凱文你嘅意見，咁嘅話我哋應該要封邊條路呢？」

「將可以通向基地嘅路都封鎖起嚟，將基地同外界隔絕。」

「等陣先！自古以嚟兵法豈自困之理？再講我軍絕了外路那糧水何來？」

希突然走到台前說：「請雲將軍稍安毋躁，既然我哋可以起到一道牆，咁我哋起條通向外邊嘅地道出嚟都唔係啲咩難事，只係要愛德華先生辛苦啲姐。」

愛德華登時擺出一張臭臉。

「所以呢個方法絕對可行。」

眾人為凱文的計劃議論了一會兒，最後決定依凱文之言而行，瑞克帶著凱文以剛剛有份參與外出行動的人上到天台。

凱文在天台上附視在基地背後的大馬路，便對愛德華說：「將左右果兩條通入嚟嘅路封咗去。」

愛德華依言行事，在左右邊路口的馬路上升起一道足足有十米高的土牆。

「咦...睇嚟仲有其他位置未封，大家落一落地面。」

大家跟著凱文來到左邊路口的土牆前，發現左右土牆之間有一個缺口位，愛德華便兩道土牆連上，將缺口補上。

「咁得喇掛。」

愛德華開始氣喘。

「咁上面果個好似橋嘅物體又－」

「喂！咪當我神仙啦！鍊金術嚟㗎咋！」

瑞克出面調停：「愛德華佢已經盡左力喇，淨低嘅事陣間再處理，大家休息下先啦。」

突然牆外開傳來人聲，愈來愈響亮。

「『黃絲暴徒』！？」

大雲馬上拔出腰間的配劍，所有人均進入戒備狀態。

「大軍！快啲番去通知其他人，叫佢哋準備迎戰！凱文你帶埋艾倫、Roebuck上去頭先你所講嘅地方，而其他人就同我留守係度！」

四人即刻行動。

此時此刻，牆外突然傳來一把女聲，瑞克估計她用擴聲器：「各位紅軍嘅玩家，我係『學員思潮』嘅發言人，鄒小庭。我今次嚟嘅目的係想向你哋紅軍主帥求救！」

達叔馬上走至瑞克身邊，說：「大人啊，佢哋可能有古惑，咪咁好快應機好喎。」

「無錯，尤其係呢啲咁嘅關頭，佢哋可能係高處有埋伏。」

此時，Levi突然跑進基地，阿龍便馬上攔住Levi面前：「喂、你要去邊啊？」

「我要去通知『主帥大人』。」

眾人露出不解的臉容，只見Levi進入基地五分鐘後就走到瑞克身旁，對他耳語一番。瑞克突然會心微笑，便走到土牆下大喊：「我哋嘅主帥大人話，只要你哋唔好越過牆壁，就願意同你哋對話。」

三十秒後，牆外再次傳來聲音：「我代表『學員思潮』答應你哋紅軍主帥嘅要求，並希望可以早日展開對話。」

「咁姐係....？」

Levi走到阿龍的身邊說：「為左保護主帥大人。」

話畢，Levi便拍了阿龍的肩膊一下。

巴打係咪不定時出文架？

只限呢排 不過過多一兩日之後就可以回復原狀

ok等你

Thanks

大家唔好意思 麻煩大家再等多一日

星期五一定要有文啊

姓名：阿保加利巨神兵

性別： 無

年齡： 不詳

國籍： 無

時代：遠古

種族：神族的人形兵器

性格： 無思想

一般技能：無

技能： 審判之矛, 手中投出光束狀的長矛, 擊中目標後釋放出巨型的光柱, 觸碰光柱的所有事物都會被分解成粒子; 神軀, 免疫所有能量及魔法攻擊, 只能被物理攻擊所傷, 但大部份傷害會被其堅硬的身軀擋下; 降神 - 阿保加利巨神兵可以進行空間跳躍, 瞬間出現在其他地方; 神罰之眼, 若直視其雙眼, 將會受到強大的精神攻擊, 意識將被瞬間擊潰, 而且阿保加利巨神兵可以預知未來, 所以可以洞察對方之後的動作

背景： 神創造了人, 但上古人類偷食禁果, 獲得了智慧, 漸漸對神靈產生質疑, 引起神靈們的憤怒, 於是神靈們合力創造了阿保加利巨神兵, 意圖消滅自己所創造的人類。不過, 一位人類的勇者一早發現神靈的圖謀, 在巨神兵剛完成之際偷取了其動力來源 - 神力結晶, 並封印在南極千層冰雪之下。可惜, 現今被一堆瘋狂的科學家喚醒, 令巨神兵復活, 世界亦將陷入末日的危機之中。

願望： 毁滅全人類

陣營：紅

即係好似機械人咁？

成座山咁的巨人,

哇好似好屈咁

同埋好易俾人發現

可以跳躍空間已經好勁，打唔過就跳躍空間回氣

最後呢個故會變遠古神魔大混戰

唔會嘅 .....因為如果咁玩法嘅話會好大工程

點解你會覺得呢個故有後面

文呢？

其實冇思想又點解會有願望

嚟緊 請等多一個鐘

當指令LA

「吓？」

「你遲下就會明㗎喇。」鍚法斯把大劍收至背後。

Levi又重複剛才的動作。

瑞克又開口喊道：「我哋嘅主帥大人仲話，喺五分鐘之後就會派代表出嚟進行對話。」

話畢，瑞克便招手把眾人喚過來，對他們說：「好啦，我哋陣間會出去同佢傾，到時候一定搵啲真係打得嘅人出去，費時佢哋一陣玩嘢。」

達叔問：「咁即係大人你都要出埋去？」

「係。」瑞克點頭。

「喂，唔好啊！佢哋人多勢眾，一陣真係玩起嘢上嚟咁就大鑊囉！」

「放心，佢哋仲未知道我係紅軍主帥，頭先Levi嘅行動就係一個掩眼法，等佢以為我身在基地入面，以防佢哋係高處有埋伏。」

瑞克續道：「咁陣間邊個會跟我出去？」

全部人同一時間舉手。

就在此時，大軍回到牆下，瑞克便向大軍交代剛才發生的一切，並邀請大軍加入代表團。

「太冒險喇！萬一有咩差池，主帥大人你會.....」

「放心，佢哋仲未知道我嘅真正身份，更何況愛德華嚮度，就算有咩突然情況都好，都無有怕。」

「無錯，佢哋在明，我哋在暗。」Levi向大軍眨眼。

「咁我哋出發啦。」

瑞克命愛德華在牆壁上鍊成一個出入口後，便帶著眾人走出城牆。

「大家好，我係紅軍代表團團長嘅rick，我代表我哋嘅主帥大人，向大家問好。」

接著瑞克便向面前的人群敬禮，其他人也跟著做。

當人群見到紅軍的陣容後紛紛「哇」聲四起，露出一副驚訝的樣子。一道身影從人群中走了出來。瑞克定睛一看，原來只是一個約有十八歲的少女，瑞克憑著他從警多年的經驗，判斷他她身高不過一米七。那少女眉清目秀，帶給人一種斯文的感覺，她身上穿著的服飾跟周圍的群眾一樣，都是黑色T恤、黑色褲，在T恤的正面印有一個黃絲帶的標誌。

「你好，我就係鄒小庭，我代表『學員思潮』歡迎你哋紅軍代表團。」

小庭與瑞克握手。

「我代表主帥大人向你哋問好。」

「我哋已經準備咗一個合適嘅環境同你哋展開對話。」

小庭向瑞克一行擺出邀請的姿勢，瑞克便帶著大家跟隨小庭穿過人群，武德夠與史佛貴的外表與身型均在人群中引起不少的哄動。

他們來到一個黃色的大帳篷前，小庭走入帳篷來通傳一聲後，便向瑞克他們示意。

瑞克甫入帳篷，就看見左右兩邊各有一張長桌，有數名年紀與小座相若的人坐左邊，當中有男有女。

「啊...我企就得喇，我哋啲獸人係咁㗎。」

「我都企啦，反正個蘿柚太大，坐爛咗左啲櫈就唔好意思啦，吓話？」

等到瑞克他們以及小庭都安坐好後，對話便正式開始。

「你好，我係『學員思潮』嘅主席，約書亞。歡迎你哋！」

「你好，我係Rick，今次代表團嘅團長，可以同你哋對話係我哋嘅榮幸。」

寒喧過後，約書亞便說：「我哋宜家面臨緊一個極權政府嘅打壓，一個唔將市民當係人嘅極權政府。就喺尋日下晝，佢哋向住一班手無寸鐵、反對無理政令嘅學生發射催淚彈同埋橡膠子彈，甚至用警棍追打學生。好多學生流血受傷，到宜家都仲係醫院入面留醫，所以我哋真係好需要你哋紅軍嘅協助。」

瑞克先來個深呼吸後答道：「由於我哋隨時要面對黑軍嘅威脅，所以主帥大人話只可以派到一支小隊嚟幫你哋手，不過呢支小隊絕對會為你哋帶嚟優勢。」

陸續有嚟

希2

快啲出啦

想問下 曉楓 呢個角色係原創定係巴打提供架？

巴打提供嘅

我以前係隔離登嘅某個故都見過呢個角色名，可能係同一位巴打

樓主失左蹤？

爛尾狗嚟

努力中

「實在麻煩晒Rick你喇。」

「唔駛客氣。」

「既然係咁嘅話，今日嘅會議就暫告一段落先，他日再約。」

「好，等主帥大人考慮好之後，我哋會第一時間通知你哋。」

「一言為定，期待你哋嘅答覆。」

於是，雙方代表互相握手後，約書亞親自送瑞克一行出帳篷，瑞克便領著眾人返回基地。

當大家進入牆內，瑞克就突然說：「好，會面就結束咗，係時候舉行我哋自己嘅內部會議喇。」

達叔第一個發言：「睇嚟佢哋呢鋪係想嚟個借刀殺人之計喎，想我哋介入佢哋同政府之間嘅鬥爭，擺明當我哋係水魚啦！」

Levi緊隨其後：「無錯，更何況佢哋未解釋清楚果個所謂嘅『無理政令』係啲咩，就叫我哋幫佢哋拖。有咩意圖，一睇就知啦。」

「但如果佢哋所講嘅係真呢？咁唔通我哋要放任啲衰人周圍傷害平民？」

「鳴門講得岩，萬一佢哋所講嘅全部都係屬實呢？更何況，如果佢哋真係啲咩『暴徒』嘅話，我諗我哋一早都無命行番出嚟.....」

「sorry啊主帥大人，我今次點都會贊成鳴門同阿龍㗎喇。」阿墳低下頭來，流露出一副不好意思的樣子。

「有正義感係好事，但都要搞清楚咗件事先，一陣時好心做壞事就得不嘗失。」

錫法斯的說話頭頭是道，令鳴門他們冷靜下來。

「更何況我哋宜家係行軍打仗，生死關頭，實在顧不上其他事。」大軍說道。

「雖則咁講，但我哋又唔可以得罪佢哋，畢竟佢哋手頭上有成二十萬人，萬一佢哋發起神經上嚟，轉過嚟同我哋打嘅話，到時真係大檸樂。」曉楓的說話為大家帶來警惕。

錫法斯摸著下巴說：「就算我哋拖住唔覆都好，都拖唔到幾耐。」

「問凱文，我相信佢會俾到答案我哋。」

瑞克把目光移向凱文提過的天橋上。

艾倫和羅巴克一直陪著凱文視察天橋。

「唔....照咁睇呢度應該暫時安全。」凱文一邊觀察著天橋內部的情況，一邊喃喃自語。

羅巴克在艾倫耳邊低聲地說：「喂、條友好似有少少....」

「凱文先生－」

大軍的到來，令凱文停下觀察。

「主帥大人有令，要傳見三位。」

於是凱文三人被大軍帶到瑞克面前，瑞克便將剛才所發生的一切告訴三人。

「咁即係話班友對我哋無敵意啦？」

「無錯，但只係暫時，唔擔保之後會唔會。」

瑞克頓了一下，續道：「所以我哋係時候要諗下點應付，凱文你有咩意見？」

此時，凱文漫不經心地說出一句：「放心啦，就算我哋唔應承都好，佢哋一定唔會同我哋開戰。照形勢咁睇，喺佢哋仲未推翻自己嘅政府之前，佢哋都無心機理其他嘢住，莫講話惹我哋啊，事關呢個世界上唔會有人傻到用雙拳走去打四手。聽落去好似好正咁，無錯，我哋就係要趁呢段安全期入面將呢度嘅情報收集好晒。」

「咁我哋點樣做先好？」

「派個『鬼頭仔』去班黃衫友度，一次過吸晒兩邊料。」

語音未落，Levi就突然蹲下身來並且望向凱文：「我無講得錯啊嘛？」

凱文露出微笑，答道：「無，而且仲係一個好主意。」

眾人互相對望一眼。

在「學員思潮」的指揮中心內，約書亞透過智能手機收到接收前線人員不斷傳來己方節節敗退的消息，整個人急得如一隻熱鍋上的螞蟻，在一幅大地圖前不停來回踱步。

「Joshua，」

見小庭走進帳內，約書亞就問：「紅軍果邊有無答覆啊？」

小庭搖搖頭說：「我頭先已經向佢哋喊詰話，無任何反應。」
約書亞馬上皺起眉頭抱怨著說：「個會都已經完咗成個鐘啦，要商量啲咩一早商量好晒啦！宜家班黑警不停咁壓過嚟喇！旺角、銅鑼灣已經崩咁濟，就連我哋金鐘大台呢度都開始唔掂！政總果邊愈嚟愈多黑警！再咁落去，我哋嘅努力就白費嫁喇！」

「雖然我好明白你嘅心情，但佢哋唔似得我哋，係喺呢片土地上出世、長大嘅人，對呢個地方有感情.....更何況佢哋始終都有佢哋自己嘅目的.....」

個量好少有啲唔夠喉

放心 宜家仍然整緊

有生之年唔知見唔見到自己個角色出場呢

一定見到嘅....只係需要一啲時間.....

都整理咗好耐了喔，比一更來都好喔

希兒